{"translation-revision-date":"2025-03-04 08:50+0000","generator":"WP-CLI\/2.8.1","source":"gutenberg-block\/src\/components\/selected_display_type.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr_TR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Change main layout":["Ana d\u00fczeni de\u011fi\u015ftir"]}}}